★阿里巴巴之後，next target 會邊隻？

可以狂put

this 圖？

why 冇 泡泡馬達？京東病夫？

1478

咁small，熊人王冇興趣

A股最大隻嘅國酒茅台
23號比地方政府要求強制送4%股票
市價大約900億人民幣/1000億港元
24/25號再整封監管部門信函
基本上同逼你交陀地冇分別

source?

Tencent

佢哋枱底下做咗幾多交易都唔知啦

昨日news

邊Q個負皮我單嘢早就通曬天

12月24日早間，貴州茅台（600519.SH）公告，接收本公司控股股東中國貴州茅台酒廠（集團）有限責任公司（以下簡稱茅台集團）《關於無償劃轉貴州茅台酒股份有限公司 根據貴州省人民政府現行資產監督管理委員會的相關通知要求，茅台集團擬通過無償劃轉方式將持有的本公司50,240,000股股份（佔本公司總股本的4.00％）劃轉 至貴州省國有資本運營有限責任公司。貴州省國有資本運營有限責任公司為貴州金融控股集團有限責任公司（貴州貴民投資集團有限責任公司）的全資子公司。

......

12月23日，貴州茅台在盤中合併再創歷史新高，最高觸及1,906.20元，最後收盤保收1,841.65元，較上一交易日跌2.09％。若按當天的收盤價計算，5,024萬股份的總 價值約為920億。

《通知》提到，元旦春節適逢名優白酒銷售旺季，各級市場監管部門要密切關注茅台等名優白酒相關企業價格行為，加大對重點企業、重點環節、重點商品的巡查力度。

......

根據名單順序
下一個應該就係馬化騰

Thanks 負皮唔關我事
老貓仇口多成個post 俾人負皮姐

Lowmore 惱羞成怒
負評你